Nokia 6

屌，原來就係上次中國果部 旗你老母艦咩

亮黑幾靚仔 4gb +64rom
有能力打殘d中低階
我覺得nokia 等緊835有貨先出旗艦姐
依家玩下先
其實呢部野唔洗二千幾抵玩

s430

3月出比老母用

HMD唔係大陸

已經決定換依部